會唔會已讀不回你鐘意嘅人？

想問下大家會唔會經常主動搵，
但又已讀不回你鐘意嘅人？
係咪想收兵？

唔會

係 player多

唔會，純粹因為唔想理你
你連機會都冇

會 當我嬲咗佢個陣

想應就應 諗唔到點應就唔應

可能諗唔到可以覆咩

識玩一定係咁玩 撚鳩你咁

好反感
加似攝時間

樓主你個名好熟

我都認得絲打，
係外國post見過你

加油啊，
盡左力，對得住自己就得，
趕緊assignment定溫緊考試啊？

咁做咩要經常主動搵人，
搵完過一個世紀先覆/已讀不回
好煩

加油啊，
你manage到嘅
好快過聖誕有得抖

我會

咁Message 依啲野隨心姐
唔洗下下一定要回架

唔驚對方反感/唔再覆你？

多謝絲打，
希望佢唔好再搵我，
比我安心抖下

會

會，我都唔想，但份人毒唔想講野..
連鐘意人都驚死比人知道，唔敢主動唔知可以點

唔驚
咁大家自然啲傾計 唔好咩

同埋點會次次咁多話題

我都係好毒好被動個種
不過絲打唔好學我，
要主動爭取自己嘅幸福，話唔定有好結果

會
無嘢好講可以點

會
已讀不回係生活態度
鍾意一個人同幾快覆佢唔需要成正比

咁你地多數邊個唔覆先

通常會隔幾耐先覆，
會唔會隔十幾個鐘

成日啱啱訓醒check完msg唔記得咗回

有個男仔話過我好靚（係人地面前都咁講）約過我幾次，但因為我好毒驚dead air ，不嬲慣性推晒所有約
後尾諗諗下佢之前係咪對我有意思
但宜家佢好似唔想同我講野咁會已讀不回我想知到底係咩情況
可能只係我諗多咗

啱但我發現我地係異類，其他人唔係咁諗

絲打試下主動多次？
可能有機會，唔好比自己後悔
加油

唔好再搵藉口俾自己
已讀不回點都唔方好野

我未約過主動，臉皮薄又唔識講野，份人又怪，好驚如果約到出到去又deadair，尷到..
如果佢唔鐘意我 係我自作多情真係柒到以後唔駛見
同埋女仔主動會唔會男仔唔會珍惜㗎...

主動搵佢傾計先？
一步一步黎，佢約你先再算

正解

咁你都係儲定姑婆本

隔十幾個鐘先覆就知你收得皮
最近溝緊條女
佢基本上最慢1個鐘內一定覆
幾分鐘就覆係正常
至於你話唔知點覆or 無話題
我feel到佢會努力講啲旱野 避免已讀
呢個時候我就會主動end conversation
講真條女對你有冇興趣5個回合內你就會知
(5回合=total 10 messages)

笑死

我鍾意嘅人唔會send嘢俾我

I know that feel bro

已經儲緊。預一世單身

唔會
但你最後嗰句係咪後門都關埋
咁人地點回

咁算係我6成 對方4成囉

或者有時都會隔4至8個鐘先覆

鍾意就會主動搵佢
就算忙都盡量會覆

點解

因為我係毒撚

都算幾平均
我係10:0